關家姐唱菊姐嘅歌

講不出聲

洗底

笑到抽筋

好撚難聽

笑撚死

屌 同你同一時間打同一句

好夠膽

面皮要幾厚先頂得主